{
    "question": "Aktivitas ekonomi penduduk di daerah pegunungan secara umum dimanfaatkan untuk\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Perkebunan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf klo salah</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "bagaimana-pengaruh-perbedaan-kondisi-geografis-terhadap-terbentuk-595",
            "question": "Bagaimana pengaruh perbedaan kondisi geografis terhadap terbentuknya keragaman budaya?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Pengaruh kondisi geografis terhadap keragaman budaya Indonesia adalah terjadinya percampuran budaya Indonesia dengan budaya asing sehingga tercipta budaya baru. Percampuran budaya tersebut terjadi dalam dua bentuk, yaitu asimilasi dan akulturasi. Terjadinya percampuran budaya tersebut karena letak Indonesia yang berada di posisi silang (cross position) dunia sehingga sangat strategis sebagai jalur lalu lintas perdagangan internasional yang mengakibatkan banyaknya kapal asing singgah di wilayah Indonesia.",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Pengaruh kondisi geografis terhadap keragaman budaya Indonesia adalah terjadinya percampuran budaya Indonesia dengan budaya asing sehingga tercipta budaya baru. Percampuran budaya tersebut terjadi dalam dua bentuk, yaitu asimilasi dan akulturasi. Terjadinya percampuran budaya tersebut karena letak Indonesia yang berada di posisi silang (cross position) dunia sehingga sangat strategis sebagai jalur lalu lintas perdagangan internasional yang mengakibatkan banyaknya kapal asing singgah di wilayah Indonesia.</p><p></p><p></p><p>JADIKAN JAWABAN TERBAIK\u2764</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "melindungi-segenap-bangsa-dan-seluruh-tumpah-darah-indonesia-adal-628",
            "question": "Melindungi segenap bangsa dan seluruh tumpah darah indonesia adalah salah satu ...bangsa indonesia",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>salah satu tujuan bangsa indonesia</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "read-the-text-and-answer-the-following-questions-one-day-i-flew-586",
            "question": "Read the text and answer the following questions !    One day I flew from Denpasar to Makasar. I went with Kevin and Kathrin. Kevin is the Project Manager for Cool Radio English and Kathrin is the Program Officer for AuSAID.\r\n\r\nThe pilot said something over the intercom in Bahasa Indonesia. I did not understand him. I asked someone sitting near me for a clue. I looked out the window and could see the tires on my side of the plane lowering. I felt a little weak in the knees. I realized I had been holding my breath for a quite a while\r\n\r\n1. From where the writer flew?\r\n\r\n2. Who is Kevin?\r\n\r\n3. Who is Kathrin?\r\n\r\n4. Did the writer understand with Bahasa Indonesia?\r\n\r\n5. What is the writer feeling when he looked out the window?\r\n\r\nbantuin kak nyelesain tugas\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. From Denpasar to Makassar</p><p>2.Project manager for cool radio english</p><p>3.Program officer for AuSAID</p><p>4.No</p><p>5.Little weak</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu maaf kalau salah</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-dan-jelas-kan-klasifikasi-dari-jalan-raya-sesuai-standar-288",
            "question": "Sebutkan dan jelas kan klasifikasi dari jalan raya sesuai standar pemerintah?\r\npelajaran pjok!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Menurut Kamus Besar Bahasa Indonesia (KBBI), jalan raya merupakan jalan yang besar, lebar dan umumnya beraspal, dapat digunakan oleh kendaraan besar, seperti bus dan truk dari dua arah yang berlawanan.</p><p></p><p>Dalam Undang-Undang Nomor 38 Tahun 2004, jalan dapat dibagi menjadi dua jenis, yakni berdasarkan fungsi dan jenisnya.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perhatikan-fakta-berikutnegara-negara-bagian-yang-tergabung-dala-896",
            "question": "Perhatikan fakta berikut\"negara-negara bagian yang tergabung dalam ris satu persatu bergabung dengan negara ri. akibat penggabungan tersebut, negara federal ris tinggal tiga negara bagian, yaitu negara ri, negara indonesia timur (nit) dan negara sumatra timur, ketiga negara bagian tersebut bermusyawarah dan akhirnya mencapai kata sepakat untuk kembali pada negara kesatuan republic indonesia yang diproklamasikan pada tanggal 17 agustus 1945\" kesimpulan yang benar berdasarkan fakta tersebut adalah\u2026 *",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>PPKN:&#039;)))))))))))))))))))))))))</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1ketika-perang-mutah-pasukan-islam-ditarik-mundur-ke-a-madinah-907",
            "question": "1.ketika perang mu'tah pasukan Islam ditarik mundur ke a Madinah B Mekkah C perkemahan D persembunyian    2.raja yang menolak dan membunuh urusan nabi adalah\r\na. raja gasan c. raja yaman\r\nb. raja abbesinia d. raja Oman\r\n3.dalam perang mut'ah zaid bin Haritsah akhirnya\r\na. menang b.kalah c.gugur d.dibai'at\r\n4. terhadap perjanjian hudaibiyah, orang Quraisy bersikap\r\na. menjunjung b. menghargai c.mengingkari D. mematuhi\r\n5.fathu Mekah terjadi karena\r\na. pengingkaran perjanjian hudaibiyah b.kaum Quraisy balas dendam c.kaum muslimin membenci kaum Quraisy D.kaum Quraisy dan Muslimin bermusuhan\r\n6.suku yang berhasil masuk islam semua, karena bersuku dengan kaum muslimin adalah\r\na. Bani qoinuqo b.bani Bakar c.bani Nadir D.bani khuza'ah\r\n7. pada tahun 8 h terjadi peristiwa\r\na.wafatnya Nabi b.fathu makkah c. haji wadah d. hijrah ke madinah\r\n8. Abu safya dikirim menemui Rasulullah untuk\r\na. menyerang b.berperang c.memperbaiki perjanjian d. berdiskusi\r\n9. kaum Quraisy dianggap aman apabila \r\na. zakat b.menyembah nabi c.shalat d. menutup pintu rumahnya\r\n10.dengan masuk Islamnya pemuka Quraisy,kondisi kaum Qurais menjadi\r\na. kuat b. lemah c. biasa saja D. semangat\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1.ketika perang mu&#039;tah pasukan Islam ditarik mundur ke a Madinah B Mekkah C perkemahan D persembunyian<br>2.raja yang menolak dan membunuh urusan nabi adalah<br>a. raja gasan c. raja yaman<br>b. raja abbesinia d. raja Oman<br>3.dalam perang mut&#039;ah zaid bin Haritsah akhirnya<br>a. menang b.kalah c.gugur d.dibai&#039;at<br>4. terhadap perjanjian hudaibiyah, orang Quraisy bersikap<br>a. menjunjung b. menghargai c.mengingkari D. mematuhi<br>5.fathu Mekah terjadi karena<br>a. pengingkaran perjanjian hudaibiyah b.kaum Quraisy balas dendam c.kaum muslimin membenci kaum Quraisy D.kaum Quraisy dan Muslimin bermusuhan<br>6.suku yang berhasil masuk islam semua, karena bersuku dengan kaum muslimin adalah<br>a. Bani qoinuqo b.bani Bakar c.bani Nadir D.bani khuza&#039;ah<br>7. pada tahun 8 h terjadi peristiwa<br>a.wafatnya Nabi b.fathu makkah c. haji wadah d. hijrah ke madinah<br>8. Abu safya dikirim menemui Rasulullah untuk<br>a. menyerang b.berperang c.memperbaiki perjanjian d. berdiskusi<br>9. kaum Quraisy dianggap aman apabila <br>a. zakat <br>10.dengan masuk Islamnya pemuka Quraisy,kondisi kaum Qurais menjadi<br>a. kuat",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kegagalan-pahlawan-bangsa-indonesia-melawan-penjaja-pada-masa-awa-611",
            "question": "Kegagalan pahlawan bangsa indonesia melawan penjaja pada masa awal pergerakan nasional di sebabkan karena",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> masih tergantung pada pemimpinnya</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>karena mereka tidak bersatu</p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p>maaf klo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "alasan-terpenting-di-perlakukannya-integrasi-nasional-dalam-kehid-571",
            "question": "Alasan terpenting di perlakukannya integrasi nasional dalam kehidupan berbangsa da bernegara di indonesia adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Alasan diperlukannya integrasi dalam kehidupan berbangsa dan bernegara adalah agar terciptanya kesadaran untuk bersatu atas kesatuan bangsa karena adanya berbagai perbedaan dalam segala aspek kehidupan serta untuk memperkuat persatuan dan kesatuan bangsa</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "hewan-jinak-biasanya-hewan-yang-d-pelihara-manusia-hewan-jinak-ti-660",
            "question": "Hewan jinak biasanya hewan yang d pelihara manusia hewan jinak tidak berbahaya bagi manusia merawat hewan jinak ada tata\" caranya hewan buas biasanya tidak d pelihara oleh manusia hewan buas hidup d aam secara liar hewan buas sangat berbahaya jika d pelihara manusia.tulislah satu unakapan pemberitahuan sesuai teks d atas",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>hewan ap ap ap ap ap ap ap ap ap ap qu wo wo ap ap si </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p> jelek sup ap ap ap ap ap ap ap do </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "akar-pangkat-15625-x-1728-pliss-jawab-599",
            "question": "Akar pangkat 15.625 X 1.728. PLISS JAWAB\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Akar pangkat 3 dari 15.625 adalah 25</p><p></p><p>akar pangkat 3 dari 1.728 adalah 12</p><p></p><p></p><p>maka 25 X 12 adalah 300</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat </p><p>jadikan jawaban terbaik ya </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}